其實係咪得香港咁撚淡薄

莫講單身
就算有另一半大把照偷食照出軌
望下出面d post就知男女關係有幾咁唔可信
得閒搶下人條仔/女 暪下對面做雞/叫雞
世風日下

就算好彩冇哩d野 又係會淡/唔夾/關係唔對等
將感情放得太重好易仆街
到底人點解要同其他人建立關係
點解要建立d咁複雜啲關係

一係睇淡啲 將時間放係時事/事業/自己身上
一係就一齊做仆街 至少唔會受傷

邊度咁多出軌. .

你時運高

叫雞好實在咩

係咪叫雞唔洗比感情 唔會呃人同比人呃
叫雞係明買明賣良心都過得去

起碼

唉 想屌你係雞蟲 又覺得你可憐
感情太虛無飄渺

叫雞係for sex only
想要愛同被愛 一直都得唔到

除左想扑野 我冇啦啦真係唔會中意一個人
唔好咁天真以為男仔真係中意你個靈魂先得架
要soulmate男仔同男仔先係最好傾
所以都係叫雞開心d

你咁講好傷心
我真係玻璃心嚟

呢個世界個個都 叫雞做雞 睇怕 要來多次末日先得

你未遇到姐. . . 不過女人真係好煩

認同最尾
利申: 放棄人生 專注事業

廿二就放棄

我都覺

世風日下
對人冇信心 只有信自己

講到尾 唔好覺得全世界男人都只係叫雞. 我信陳豪 無

自己疑心好重
老豆叫雞叫左好多年叫到離婚

有咩咁傷心 大個d你就明呢個世界係咁玩

如果你第時有男朋友
你唔肯比佢搞
佢9成會自己偷偷地叫雞或者同你分手
所以我覺得你就算老豆叫雞係有錯但唔係唔可以原諒戈隻